尋日咁既人數，要黎和理塞爆海港城有冇得諗？

又唔洗行，又有冷氣嘆
我就唔明，點解從來都冇搞手塞海港城
係咪九倉同班搞手特別 friend

得啦 琴日散水不知幾多人

教訓吓唔光凈都係必須做嘅！

吳光正同誠哥十一都無上北京
其實入面好多美心餐廳

大力g持

拉

八月X
Starbucks x2
Shake Shack
千兩
城中鴨子